睇住Sara Eisen玩GME真係人生一大樂

有今生冇來世

未屌過鬼妹？
咁都正？
喺我屌過之中算中下

師兄係pornhub屌過幾多個鬼妹？

你屌過鬼婆啫我真係冇屌過呀，屌過最正既似邊類？